我個移民加拿大既大陸朋友咁講

佢話香港依家根本係靠OT文化先砌到依家個GDP條數咁靚，試下五天工作，每日八小時，成條數就差好多。
即係話，香港既競爭力其實係無進步過，甚至越來越差，只係靠OT榨取勞動力。

都係歐美好，唔洗ot

佢係加拿大應該食緊屎

岩呀
我地寧願做二線國家
都唔想要Ot